覺唔覺成日改詞 寫故個啲人好造作

成日想作完之後比人like 而獲取滿足感 懶係搞笑有共嗚咁

咪係，d作家咩杜思妥耶夫斯基，契訶夫，托爾斯泰，魯迅，李白，村上春樹陷巴冷都好做作，好想博出位啊

無病呻吟，唔落club去浦，有兵唔當，有錢唔fing，有電氣工程唔做，去做19作家好噁心啊。
人類唔唔需要精神文明，只需要食飯、訓覺和性交

笑死

同樓主呢d on9 玩曲曲直直有時玩到唔知係撚人定玩緊自己

我講緊連登啲19文

對唔字囉

戴唔住囉

我都有寫19文
走先
巴打幫我頂住樓豬

寫19文是好事
樂於創造
勇於嘗試
又可以滿足自己

果啲戇鳩估真係柒到打冷震